[小心大台形成]腦燒、劉細良搞和理非交流會

交流可以，你做和理非無問題，但要提防有人叫大家唔好勇武，唔好嗌「光復香港 時代革命」，或用白色恐怖嚇大家香港會戒嚴或出解放軍，咁大家就要大大聲屌柒佢！大家要記得有大台就有分化，要記得2014傘運我地係點樣輸！

//各位朋友：

鑒於目前香港局勢日益惡化，全港市民都很關注如何化解危機。我們將在8月6日舉辦交流會，盼各界朋友能聚首一堂，研討形勢，共同尋找今後的路向，包括如何敦促政府成立獨立調查委員會。

除了局勢的分析和對策的研究外，我們也希望建立「逃犯條例修訂風波資料中心」，收集各項資料，包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等。我們將根據各方收集到的資料進行比對認證，確保資料的準確性。在準確資料的基礎上撰寫分析報告，盡量還原事件真相，及列出存疑的問題。

要求政府成立獨立調查委員會已是香港社會各界的共識。我們亦希望與各界朋友商討，倘若政府繼續漠視民意，堅持不成立獨立調查委員會，民間可有何對策，例如作民間獨立調查是否可行。

我們誠邀您參加是次交流會：

日期：2019年8月6日(星期二)

時間：下午2：00 - 4：30 (2:00登記入座, 2：15正式開始)

地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈103室

演講嘉賓：蕭若元、劉細良

發起人：吳靄儀、張達明、袁天佑、方敏生、鍾劍華、程翔//

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

你果邊恐龍絕種未

腦燒早幾日先話唔會再就呢場運動俾意見，轉頭就搞交流會。

劉細良露底了

全部過氣黃絲 KOL，香港人要醒目，區選近了，有人要叫停勇武派。

演講嘉賓：蕭若元、劉細良

發起人：吳靄儀、張達明、袁天佑、方敏生、鍾劍華、程翔

佢不嬲係捉鬼敢死隊

Push

push
反大台

總之雨傘左膠一出現，
示威者應該好似趕黑警咁屌柒佢
左膠死全家! 左膠可恥!